點解每次都要同啲狗玩到凌晨12點？

咁樣好型咩？